[G20] 支那又遲到 巴西總統取消與習總會面

在日本大阪舉行的G20峯會，昨日焦點是中國國家主席習近平與美國總統特朗普舉行會談，但原來習近平昨日也約定與巴西總統博爾索納羅（Jair Bolsonaro）會面，可是習總與中國代表團卻沒有依時出現，博爾索納羅在等候25分鐘後，決定取消與習總的會面。

彭博社的報道指出，博爾索納羅原定在當地時間昨日下午2時半與習近平舉行雙邊會談，可是習總與中方官員一直沒有出現，至下午2時55分，巴西政府發言人向在場的記者宣佈這場會面已經取消，更直言：「這場會議已經耽延太久，我方在雙邊會談室空等。」巴西代表團隨即返回酒店收拾行李，準時坐飛機回國。

習近平與特朗普會面後參與哪些行程，內地媒體沒有報道，中央電視台則在昨日傍晚6時已經報道，習近平與出席G20的中國代表團已經返抵北京，一般而言，從大阪飛往北京的航程約為2小時40分鐘。

這是中國代表團在G20峯會上，第二次出現集體遲到，習近平日前與日本首相安倍晉三會面時，被記者拍到中方代表團卻齊齊遲到，習近平一人獨坐會議枱的一邊，面對安倍及其他日本官員，場面相當尷尬。

彭博社

好大既官威.jpg

成撚日遲到

有到算係咁

習種：你班撚樣上次掉低我一個on99，今次我都唔嚟了

可是習總與中方官員一直沒有出現
標題寫遲到係缺席呀

放人飛機

要by bus，所以遲咗

基本尊重都冇

天朝大國，理應萬邦來朝

dllm 大國 wo

好心搭JR啦
試下咩叫準時

等佢地到先當住記者面前發難取消。

巴西仲撚on9 g20 運毒

係咪想扮大佬要人等

想像唔到呢一樣野會喺文明社會而且係咁重要既場合度出現
支那又贏
基本禮貌都唔撚識成日同人講你支那文明幾悠久

成班去咗買奶粉姐

唔黎都唔識得早D同人講

習廢帝仲廢過D 90後

Share畀d廢老 話支那唔撚識尊重人 教壞下一代

皇帝洗同你班公僕打工仔官家客氣

習敗北傾掂左買美國大豆 仲洗理你巴西咩

又話咩任何唯我獨尊既思想唔要得既？

安倍見習帝唔跪咁無禮

一定特登架啦
支那同巴西有牙齒印？

似係睇巴西唔起

支那風格

遲到上唔到車

唔到都唔通知？咁都得？

屎總: 你是不是不要錢?

遲到5分鐘已經可以走

一定係外國勢力影響雜總遲到

一粒豆都賣俾你啊。

巴支斷交

咁撚串？

似係中方官員唔妥習敗

買到豬肉同大豆lu,拜拜你條尾

原定昨日下午2時半與習近平舉行雙邊會談

昨日傍晚6時已經報道，習近平與出席G20的中國代表團已經返抵北京，一般而言，從大阪飛往北京的航程約為2小時40分鐘。

放人飛機咁大牌
天朝上國

巴西

中國人的榮耀

遲到係中國人美德

好撚垃圾 唐朝d野冇哂

垃圾中國

真係當自己係皇帝

真係當美國一定賣大豆比你？
根本冇心攪好國家

中國特色，你巴西唔識尊重我地大國文化

買奶粉買到唔知時間?